唔太明唔驗既不合作運動

有健康碼有咩問題

我完全唔明白
為何自己的身體
健康與否
會受到健康碼管制

我真的不明是什麼道理和邏輯
除非出到核子手段
令到兩敗俱傷
否則我應該可以應付